Copyright 2023-2024 EML-Hulpmiddelen bijdragers

In licentie gegeven krachtens de EUPL, Versie 1.2 of – zodra ze zullen worden
goedgekeurd door de Europese  Commissie - latere versies van de EUPL (De "Licentie");

U mag dit werk alleen gebruiken in overeenstemming met de licentie.
U kunt een kopie van de licentie verkrijgen op:

https://joinup.ec.europa.eu/collection/eupl/eupl-text-eupl-12

Tenzij vereist door de toepasselijke wetgeving of schriftelijk overeengekomen,
wordt software die onder de Licentie wordt gedistribueerd, gedistribueerd op
een "AS IS"-basis,  ZONDER GARANTIES OF VOORWAARDEN VAN WELKE AARD DAN OOK,
expliciet of impliciet.
Zie de Licentie voor de specifieke taal waarin de machtigingen en beperkingen
onder de Licentie van toepassing zijn.

Deze licentie is niet van toepassing op de broncode in de namespaces beginnende
met `de.ivu`, `oasis` en `org.w3`.
Op die broncode is de copyright van de Kiesraad van toepassing.
